完全冇留意香港娛樂圈十年嘅我最近留意到李靖筠覺得佢幾正

有冇人有同感？

定係負皮？

痴撚線

連登對佢反應好麻麻

但係真係覺得佢正

真係好正
全部人都負皮

好假而且樣真係唔係明星歌手嘅靚樣

who

頭先聽咗佢首 <高攀愛>
唔錯

可惜套戲同首歌係葉念琛作品

28負評

人又醜 波又無 唱歌又難聽
收得皮

45個負皮了

有冇j過佢？